有冇人想屌尻波仔細佬呢個on9

一直都唔鍾意佢
啱啱見佢IG又Po selfie 以為自己好撚靚仔 又扮抑鬱博同情 真心覺得佢抑鬱係應該有嘅 但係唔使成日擺上網 惡過狗一有批評佢嘅comment就delete/block
成日扮到自己好有style 懶係有內涵 又話鍾意影菲林聽張國榮聽黑膠碟 頂唔撚緊

其實你可以唔睇

gay

咁你咪unfollow佢囉

成日覺得佢好似房祖名

鍾意佢唔係問題 成日將抑鬱擺上網 用呢樣嘢黎博出位 明知自己都係半個公眾人物 如果真係抑鬱嘅人真係咁多心情玩social media ?

真係多小朋友鍾意佢地

印象中幾樣衰
有無ig睇下

@ly_joxx

咁都有80k follower
柒到喊

抑鬱嘅感覺再伴上selfie time
哇

起碼好過連仔呢啲窮毒
人地有錢大把女，連仔仲要比錢課金電子雞。
但電子雞就搵佢地扑嘢

因為佢冇呀哥同家姐咁有成就，由細到大都要望住佢地做人
但都係二世祖，等女溝

望望下有d似bomba個felix

成撚日都覺得佢同佢家姐搞埋左一齊

你對有錢有啲咩誤解？同埋咁嘅樣喎大佬

仲有之前都唔知點解佢扮GD喺度擦指甲

有錢過連仔呢啲窮撚好多
你連人地咩背景都唔知就唔好係到扮高深同人講咩誤解啦
咁嘅樣又點？有錢有package,你估好似呢啲loser連仔咁，日日叫春呀？人地屌緊學生妹，食緊KOL女神嘅時候，你仲係到課金買電子雞相打飛機渣

大佬呀 點解唔鍾意佢又要fol又要睇
你自己都講到自己咁討厭佢 點解仲要花時間去睇一啲自己唔鍾意嘅野 唔撚明 佢又無逼你睇

想嘔

唔撚鍾意佢 但又要fol同留意佢嘅野
同
話人係臭雞 但其實自己偷偷J緊佢有咩分別

利申 3個都無sub 同fol

你係咪買開電子雞相，所以就覺得人哋都係。佢仲樣衰過鐘培生，起碼都要有幾十億身家先搞得掂

佢啊哥拍啲歡樂嘢幾好睇嘅
Grad trip vlog 幾好睇
過都係因為佢啲frd過癮
其他片冇乜點睇
佢細路似係鐘意招attention嗰啲款嚟
好撚煩膠 不過中學生 都正常嘅
睇唔慣咪unfol
利申unfol Ed

連登究竟發生乜嘢事，笑下人樣衰都要俾人屌
Btw佢阿哥幾靚仔，係咪同一個老豆老母

成家都好扮嘢

人地屋企身家地位都夠玩大把女。憑呀哥家姐youtuber地位都溝到唔少人，玩唔少人。
係得你覺得冇人識佢連仔真係好酸係咪妒忌人地成家？
個個都要幾十億，或者做李嘉誠先溝女。世界就未日啦

傻鴨

問心的確打動唔到我

我諗一定有啲妹妹仔鍾意嘅

我唔係佢受眾掛

我都唔係好記得佢之前先柒過一次

沖出嚟護航

靠阿哥家姐先出名

阿哥都算正常樣，佢真係好撚樣衰

根本樓主係忠實fans

唔係呀 我真係唔太明 其實你唔鍾意既咪唔好fol唔好睇...
如果咁都要比你批鬥我估無人敢再玩social media
btw樓主講到人咁嘔心 不如樓主又自拍一張比我地睇下你有幾靚仔
利申 無fol

佢高唔高? 高既話難免佢覺得自己靚仔 始終女仔最鍾意高佬

多中學生fans嘛

咁都有打手
你係咪靠佢屋企啲貓糧狗糧生存
所以見主人比人屌忍唔住出黎護主
好忠心

佢家姐其實都唔差
係黑左d

波仔同佢細佬 冚家都係戇鳩
屌你老母唔係屋企有錢 撚有機會拍野咩
乜撚嘢冇讀書專心拍片
你quit Asshole咋嘛 扮乜鳩
成撚日以為自己大明星
癡埋去啲YouTuber度
你根本就唔撚識拍野 淨係識呃鳩啲中學雞

波仔啲反應就好撚誇張 好撚似輕度弱智咁
個細佬就成撚日扮抑鬱 唔知搏乜
食藥又要打卡 睇醫生又要拍片
屌你老母心理質素差到咁
學乜撚人做YouTuber
真係有病嗰啲會唔會放上網啊
冚家都有問題
要觀眾叫自己做家姐細佬
做乜撚
拖低晒香港YouTube片質素
完全唔撚明邊個稱得上靚仔靚女
成家都係呃飯食

成個賓妹穎咁嘅樣

靚版印尼姐姐

試電槍果位？

信我 佢一定會話
一定要自己靚仔先可以笑人樣衰㗎咩？

樣衰版柳爺

邊個啊

佢細佬真係on99，唔知點解就好唔順眼，覺得佢成個人好撚假，靠阿哥家姐先出到名，但成日以為自己好出名，好型，個鼻好似比人打腫左咁，雖然佢阿哥都on99，但順眼過佢好多，個人比較真小小

我覺得就...
無必要咁樣搞鳩同路人
唔鐘意其實真係唔洗逼自己睇
人地都有自由share自己既嘢
俾人見到真係會唔開心
你知連登仔講D嘢幾真誠架啦

利申:人有自信係好事黎

波仔同家姐幾好笑 細佬就不了仲要抄佢屋企人啲橋
比屋企人縱壞晒串柒柒

乜而家興cg現實化咩?

愈來愈多中學雞
唔可以屌黑鬼南亞狗

成家佢最醜樣

永遠無人知佢叫咩名
只係知佢叫波仔細佬
永遠都活喺呀哥陰影底下

笑撚死

其實點解咁都可以笑撚死同批鬥 我真係笑撚死

屌你咩事，男人老狗玩filter但filter完都咁樣衰

嘥時間睇自己唔鍾意既人之後話人難頂 我覺得你難頂啲

講到尾都係酸鳩人 唔抵得人哋生活得好 唔使捱， 但其實 佢兩兄弟去到成廿歲都重要瞓同一間房 又唔係真係咁有錢 。
佢阿哥拍幾年片 可以自己搞掂自己 仲可以 養埋兄弟， 都唔明 點解仲係講緊佢靠屋企， 唔通佢老母會出錢幫佢養兄弟咩。 佢哋啲片最多只係加幾句廣告，又冇好似搞傳銷咁 叫你 買奶粉 買美容機 都唔明有乜好鬧。
佢錯就錯在明知 網上咁多人 盲反， 心理質素頂唔順就唔應該再喺網上share自己嘅生活 搞到畀人鬧到有抑鬱。 要數樣衰白卡遠遠未輪到佢 要插插咗lunch gor先 日撚日p圖 又話去華盛頓又話去緬甸

我徹底的負皮了你
我應承你
我的連登
我不會放低一粒
負皮

而家講緊佢細佬

睇到上面啲人啲on9 批鬥留言真係鄧佢哋辛苦
自己唔鍾意 又要睇
睇完又要大大聲話比人知自己唔撚鍾意佢 但其實一直留意佢嘅一舉一動係都要係度搵一樣on9嘅人陪自己圍爐批鬥自己唔鍾意嘅人

其實不如班批鬥唔撚好用呢啲social media啦
人地ig po野打啲咩關你撚事咩，又唔係講你
無啦啦多謝自己老母都可以比人屌，我懷疑佢地係無老母可以多謝

用個filter 又可以比人屌，大佬呀咪撚咁痴線啦， 成班連登批鬥撚喺度妒忌人哋屋企有錢，多followers但自己乜都做唔到就喺度笑鳩人哋樣衰 ，就算人哋真係樣衰又得罪你咩，冇嘢夾硬搵嘢嚟講，係都要透過貶低人哋黎攞到優越感
真係好撚肉酸呀 俾我講中咗 唔撚gur嘅夠膽唔好負評

最搞笑同有文彩係你啦

三日唔埋兩日就有個咁嘅post 悶唔悶
咁憎佢就唔好日日幫佢開post等佢自動收皮啦

佢當初自己笑9呀哥家姐拍片俾人睇做小丑
佢依家做緊一模一樣既野
講到人地搞到佢抑鬱咁
多謝提供笑話

屌你老母 又隔行又剩
講撚埋啲廢話懶有內涵
讀多幾年書先出嚟扮嘢啦柒頭

佢哋成家都好撚鍾意咁樣叫自己
Hello大家好我係細佬
Hello大家好我係家姐
做乜撚嘢姐

有生之年可以見到有男人接手做連登班痴線西狙擊人

我暫時未見過窮嘅馬主

唔鐘意睇咪唔好睇lo 特登開個po圍爐恰d 小朋友 好撚幼稚好核突

如果對人無興趣/唔想睇/唔鍾意 通常都會唔睇唔follow 但如果又要唔鍾意又要不斷睇 就一定係妒忌

幾撚多中學雞護主上面班友嬲撚到

打手全面入場

得兩個係到圍爐 分分鐘係家姐同細佬

好似我一個男仔fd

笑死我啦

一直都唔鍾意佢
啱啱見佢連登又開Po屌波仔細佬以為自己好撚型 自己妒忌人就網上講 諗住取暖 真心覺得佢唔鍾意波仔係應該有嘅 但係唔使成日擺上網 惡過狗一有批評佢嘅comment就話人護主狗
成日屌人懶係有內涵 又笑人鍾意影菲林聽張國榮聽黑膠碟 其實關佢咩事 頂唔撚緊

家姐啲文青片影得幾好 成日跟佢啲方法嚟煮早餐

最弊班批鬥垃圾唔肯認呢 係呀 話緊你地班批鬥撚呀 人唔笑狗都吠啦妒忌人地有咁多自己無嘅野就去增值下自己先啦柒頭 ，三日唔埋兩日就喺度開post批鬥人 咁撚多時間唔去做其他野， 硬係要花時間去留意一個時間唔鍾意嘅人，然後又要係度扮曬自己好清高係度笑尻人，大大聲話自己好討厭佢然後搵人圍爐一齊笑人型啲架咩妒忌人咪講囉 無人笑你架喎又要酸人又唔撚柒認 成班柒頭日日都淨係識喺度摺埋打飛機， 係唔係覺得好撚嬲呢講中曬 唔gur咪出黎講囉負評又唔撚夠膽出聲個啲唔該縮返入阿媽個閪度先啦

屌

做乜尻
有無諗過好多人本身都唔識呢個人，純粹因為係知阿哥係邊個，見到上面張圖咁樣衰笑吓啫，咁樣又係批鬥？你成世人無撚笑過人樣衰？

樓樓上洗唔洗又大字又紅字
咁樣惡啲咩

係覺得好撚好笑 樣衰又要俾人屌

驚班批鬥撚飛撚左個留言

睇過一兩個post/片就批評等於一知半解就評論
睇晒佢啲post/片先批評等於大佬唔好咁痴線

總結： 唔好評論公眾人物 kol 同有感而發

你自己睇下啲人講乜尻先啦
佢多謝自己老母又比人屌
用filter 又比人屌
屋企有錢 又比人屌
followers多 又比人屌
發洩自己心情 又比人屌扮撚晒抑鬱

純粹係佢做嗰啲嘢好撚柒，咁啲人咪笑下佢囉，笑下又係批鬥？

Barking dog

想問 #43 個啲係唔係批鬥

Agger

個post令我回想起初中雞時係班女同學面前笑下韓星d造型 結果我就變咗妒忌韓仔靚仔有才華 係青春嘅感覺

做得YouTuber預咗俾人屌架啦，你唔需要咁激動喎，同埋呢個post大部份人本身都唔識佢點樣批鬥姐，純粹見到啲圖咁樣衰食下花生講吓笑啫。

我覺得佢老母仲柒, 成個男人咁樣

好撚認同 成家都係on99

你係咪本人黎

我覺得還好，我覺得佢兩個都係嗰啲五官拆開睇好撚樣衰，夾埋又幾順眼嗰啲。佢細佬就真係好撚樣衰

講中左你心聲？ 睇你班撚樣唔順眼咪講幾句 你覺得我係本人咪本人 唔係咪唔係 唔關我事

唔評論得就縮返落你老母個閪到啦咪唔食藥咁辛苦囉 冇人識你呀

成家都發明星夢

你咁撚激動一係本人一係佢屋企人啦 你真係好撚樣衰 做多幾年人先學人做YouTuber啦

兩兄弟都柒 見親佢地既片都唔睇

你咪評論囉 無話叫你地收皮喎 上面已經講過 唔滿意咪留言囉 我又唔可以阻止你
同樣地我都會照屌你班垃圾同笑尻你地咋嘛 大家自己講自己意見 無衝突架

我真係冇睇到咁deep, 我都唔知佢幾時笑9 阿哥家姐，就算係 幾年前都仲係一個細路 見到阿哥喺屋企一個人對住部機自言自語，笑吓好正常
見到阿哥家姐拍吓片 唔使出去打工自由啲，跟住條路嚟行好合理。 搞個年宵 手作仔小店交租都唔夠，佢哋亂寫都有人支持 仲可以捐錢出去 。睇唔過眼嘅可以自己試下出街亂寫睇下有冇人畀錢你。
好似森美咁 搵到大把錢又家庭美滿 都有抑鬱 好明顯就係做公眾人物 總有人唔鍾意喺網上係咁鬧 先會 屈出病 ，就係 森美張敬軒呢啲行出嚟講自己有抑鬱，先至 令人認識多啲 抑鬱唔等於痴線 只係 一個病，等於傷風感冒係會好嘅 唔覺得呢啲叫博同情

無錯 比你估到 我知自己樣衰所以咪上嚟搵人圍爐 同上面班人一樣笑尻番你地囉 大家咁話啦

唔洗圍爐啦 摺埋邊收皮算鳩數啦

尊重OK？甘草米好得意

一齊囉

仆街笑死人咩

可能樓豬同波仔細佬差唔多樣但唔抵得人哋咁多妹豬鍾意啩

好撚激動唔知仲以為波仔含過佢條撚

茶餘飯後碌左個橙入黎望望啫

真係唔撚明
點撚解咁多人like啲咁嘅垃圾
咁撚鍾意話自己抑鬱
咁你幾時死呀屌你老母
講撚到依家

訂閱佢嗰啲係咪全部都係豬閪女
一係就傻鳩妹妹仔
又瘦又矮個嘴又咁撚大
唔撚會係靚仔掛

講製作 Tomfatki 呢啲咁撚高質
又冇人睇 唔明乜撚嘢世界

sorry 囉比你隔住個mon都feel到激動btw點解唔係波仔細佬含過我條撚 無啦啦又關佢呀哥咩事

波仔都話試過畀人喺網上鬧到想自殺 韓國咁多明星都係 因為網上欺凌而自殺死咗 。唔鍾意 咪唔好睇， 係唔係要搞到死人先安樂。 咁多時間 日日開po鬧, 要鬧都鬧蘇永康鳩柏豪啦，又吸毒又奶共， 佢哋面皮幾萬尺厚 唔會抑鬱

想屌柒全家 全家個口都大到痴撚線 好柒

嘩紅色大字好惡好威威

人地聲稱三個都follow好公正架

無計啦 驚你地睇唔撚到呀嘛

條傻閪係佢啲friend一定嬲撚到扎扎跳

唔係就仲慘 係咁幫佢講好說話都唔知為乜

好想含佢條撚？定係你維護佢 佢會俾條撚你含？

又一個盲閪 下次繼續紅色大字比你地睇真啲 呢次我唔啱 無照顧你哋感受

本身成個post啲人都係輕輕鬆鬆，係得你好撚butthurt咁又千字文又紅色大字

咁你一齊陪樓主笑尻佢係唔係想含樓豬條撚？ 定樓豬會比你撚你含？

輕輕鬆鬆屌曬人全家垃圾樣衰 踩到人一問文值我第一次見tw 紅色大字傷害左你眼球 得罪曬唔好意思

*一文不值
*btw

人格分裂講過唔認？波仔細佬（叫唔出名）建議你啪多兩粒藥啦 一陣痴撚咗線 我都唔知你點拍youtube

上連登連屌人都唔得？咁撚容易butthurt就返fb啦

其實你講得好啱 佢令人誤解真正有抑鬱症好痛苦既人

其實佢阿哥家姐都唔係好有成就 咁其他更有成就既人 既兄弟姐妹係咪唔洗生存

冇fol過人又咁落力 精神分裂咩

點會唔得呢 所以我先用紅色大字屌你地咋嘛
你地有你地屌佢 我有我屌你地 兩樣野無衝突 好公平
連登本來就可以比你講自己想講嘅嘢 你地想屌佢咪屌囉 我都有權屌尻你地屌佢架
定係你butthurt呀傻閪

睇下你嬲到

波仔細佬心諗：明明想由佢沉低，又俾個紅字留言推翻上熱門

又駁唔倒 笑死

問題係你而家影響緊正常討論，人哋討論緊佢細佬有幾樣衰，你喺度屌其他人做咩啫，你咁想屌你咪開個post，呢個post嘅重點係佢細佬好樣衰好戇鳩

你又錯啦 大把連仔幾十億身家

有咩需要駁？
所有人都睇得岀邊個先係butthurt嗰個

我係落力屌你地 唔係落力撐佢 我打咁多嘢都無一句係支持佢 純粹想屌你地咋喎

樓主唔抵得人咁型 屋企有錢
有病有咁多人關心

原來一個post只可以得一種聲音

冇人講過淨係可以得一種聲音，你咁唔同意嘅你咪幫佢講嘢囉，但你依家係完全離撚晒題

條友鳩架 分分鐘係隻attention whore嘅男朋友仔黎 嬲到失撚咗常

上面大大隻紅字個個傻閪十成九都本人黎 之前個柒頭鴨嘴獸好似又係同連登互屌 好心啦 又要扮cool扮抑鬱博出位 一d才華同料都冇諗住做明星 你有料既實大把人撐你 但係你睇下成個post d人都屌緊你 你檢討下啦柒頭皮

都係個句 做多幾年人 而家摺埋邊收收皮先啦

上面有唔小人已經唔係講佢外表同戇鳩咁簡單啦 全家乜乜柒柒都屌曬 佢地離題先 我咪睇唔順眼佢地扯到咁撚遠囉 離題嘅係屌佢個班人先架大佬

吸毒狗波仔

波仔同佢細佬個咀成條孖潤腸咁 柒到飛起

依啲咪叫一個累全家囉 你柒都算撚數啦仲要你個閪樣令人聯想埋你個雙眼下垂嘅阿哥同個女生男相嘅家姐 我係你就是但搵個閪縮埋當幫忙算啦

柒頭皮 吸毒波

家姐其實ok 幾gfable

臭蟲論

你幾多歲？想知幾撚弱智先會覺得幾好睇
No offence

咁你咪幫佢全家反駁囉，你屌返其他人做咩啫

係咪嗰陣拍片講邊條女想屌之後俾人屌

珍

波仔哥哥都有打手上lihkgon9

佢又無害人又唔係藍絲
咁咪算數囉唔好搞人啦

你老母佢把嘴大撚到

呢到有撚佢地fans咩

佢成家都咁撚柒但咁有自信

師兄屌開唐老鴨?

完全無興趣知佢
咪當呢度Facebook

邊撚個波仔細佬？

臭雞唔j得？

唔好以為自己好撚型

佢同雨僑是咪hehe

佢呀哥家姐有咩成就

Who?

未撚聽過係幾樣衰

你唔係反方，你只係唔同意正方

以為大陸炒粉個波仔

佢d片炒粉幾好睇

樓上紅字大字個位護主狗真係好撚柒 大家唔準笑做 Youtuber 嘅人啊，佢哋做咩都香啲㗎，唔俾批評㗎。

咪撚再消費抑鬱啦

啲毒撚真係好撚恐怖

睇個樣你似loser 多啲wor

扮明有問題
生三個
講緊三個都正常眼鼻
但係個嘴大到唔岩比例
靠cool牙都解決唔到

點解仲會有人關心呢啲on9香港”youtuber”
啲片低質到仆街
同外國啲DoucheTuber有得揮

其實波仔同家姐都叫正常嘅
係細佬同老母似誇張博上位
最正正常常應該係低調老豆

唔好搞甘草米

成家都戇撚鳩

好大個口

無乜感覺
只係見到有人讚佢靚仔嘅時候，有少少迷茫

喺度屌連仔叫春，你自己而家咪又喺度叫緊春，有咩分別？自以為自己很有道理就高人一等。

我唔係佢哋fans
但既然你睇到咁唔舒服，點解仲唔unfollow
仲要成日睇

乜水

成本唔夠變咗靜態圖？

雖然家姐阿哥都唔係好頂得順，佢哋細佬真係......仲記得佢IG有幾張相，男人老狗學女人搽手指甲油，呢一樣更加頂唔順

邊撚個黎 唔識

想請問你有冇睇清楚標題講乜嘢，依家係屌鳩波仔細佬唔係屌鳩波仔同佢家姐

樓豬仆街了 啲小學雞出晒嚟

係呀一陣又比人鬧我地批鬥啊

邊撚個呀,唔撚識喎
就算波仔同佢家姐,我都唔會睇 首先覺得無聊先
唔係屋企有D底,佢地真係乜都唔撚係

全家都咁撚樣衰

雖然唔可以咁批評有病嘅人
我自己都中過depression
但我覺得佢只係中二病發 名利屋企人愛 佢有哂
仲係到無病呻吟 好好奇佢壓力來源係邊

本身無留意，樓主講完立即去睇
勁靚仔，已follow

估唔到今時今日嘅連登竟然連呢隻大口狗都有人護航仲打哂紅字
十足十成隻barking dog咁

好似馬騮⋯⋯

壓力來源咪就係連登
之前先周街屌人barking dog
可能比人狙擊到喊覺得成個世界都針對佢

唔好怪佢啦
啲藍波撚一係就生到奇奇怪怪
一係就腦部發育不全On99咁

我都鍾意聽張國榮

咁佢唔係抑壓啦咁
叫被害妄想症

推

barking dog

成日戚起個嘴

邊撚個黎?

拉

可能佢先係親生老豆
成家都咁撚似大口狗

認真唔知邊個你講我先識
呢啲人都係好少部分嘅人先識佢姐
唔洗太上心

延伸閲讀
波仔細佬驚啊哥死唔去 鬧觀眾係狗

嘩 唔明點解呢個留言有一半負皮
有講錯咩

aggre 輕輕一推

相比起細佬 我覺得嗰個雨橋更加做作同扮唒嘢咁

佢係gay 左d 姐

有抑鬱就快撚D死左佢啦
叫春托柒咩

不過好心佢屋企人啦...
有抑鬱就叫佢咪鬼掂咁多social media
attention seeker+ depression 好易出事

呢個post係咪就係dislike個二百個係到圍爐？

呢個世界好簡單嫁咋 岩睇就多人睇
香港人鐘意簡單屋企互動 睇下愛回家咁
其實有屋企肯做就應該出名嫁啦
但你哋屋企又肯唔肯先
佢哋咁岩就食左條水咋嘛 咁又眼紅人？

佢咁都係抑鬱嘅話咁我條撚都係抑鬱

我真係唔係佢嘅fans
仲要本身麻麻地佢
但真係抑鬱嘅人真係咁多心情玩social media呢句就唔啱
抑鬱係一種病 唔會話你做咩唔做咩先得

全個連登有一半絲去咗痴線西度

其實幾型

好似有195

好多狗乸護主

負皮係俾你話佢啊哥靚仔

閣下隻眼出曬事
佢家姐都叫唔差？

仲有個阿媽叫自己媽咪

樓主學鐘培生咁
約佢出黎隻揪

波仔仲叫好啲
細佬真on99 fans仲on9

又要睇又要屌

中曬

想像到第時個班後生開始睇連登 就吹奏個班00後youtuber 風向轉曬 我地呢班老d就再無生存空間了

連登真係痴撚線 咁都咁多負皮 唔鍾意咪唔睇 可以unfollow 你又開心佢又開心啦

小朋友 唔好浸淫喺自己既世界 離開你啲電腦遊戲機走出去見識下啦......

人哋又冇叫你課金又冇迫你睇，都唔知有乜好屌

其實條撚樣幾多歲？仲讀緊中學？

屌你老母 你知唔知你呢啲叫網絡欺凌
你覺得人地樣衰咪unfollow囉
點解要公審人個樣 個個生出嚟都明星樣咩
你真心覺得人地有抑鬱 仲擺人上網？

哈 我屌你老母

推到佢又Po Ig屌連仔係baking dog

佢勁高 條J仲要大

雨僑又係柒到仆街

佢樣衰得嚟自信爆棚咪俾人公審囉
反正都係想紅嘅啦
有人討論咪如佢所願囉

不過真係有嚴重抑鬱既人正路係唔會想玩social media 因為個人會變到好唔social

唔unfollow同屌佢有咩關係？

雨僑D經歷其實幾好睇 支持
波仔不嬲都冇咩休息過幾勤力

可惜我唔係愛屋及烏

人言可畏 收一收把口先？po下野發洩下你都要睇唔過眼既？抑鬱世界你無經歷過就唔好亂批評，你既一句可以影響好多，分分鐘一條人命
都係個句，唔鐘意咪unfollow，講咁多做咩？你又駁出位？

大口狗

咪你地呢d人令到佢抑鬱架囉
唔鐘意咪唔好關注人 點解係都要加多句批評人 尊重呢

勁酸

一家廢人

好撚柒成家都已經唔靚 但佢係柒中之柒

甘草米可愛好撚多
咪攞嚟比

Ig仲自稱藝術家 抑鬱症定中二病呀？
attention whore係到扮抑鬱
請問佢創作咗d咩呀藝術家?

啲人話佢專登扮哥哥我真係笑撚到哮喘

仲講 連登仔好憎佢地成家架喎

佢呀哥大學都入唔到
書都讀唔成
依家又唔係出名
有乜成就？

一出生有錢已經係成就

一直以為係
出街見過佢地真人會攬腰攬頸

烏鴉

睇訂閱數就知
波仔嗰type受歡迎過tomfatki好多

抑鬱就快D死撚左佢喇咁撚樣衰唔死都冇咩用

連波仔都唔想睇，都唔知原來佢有細佬
因為睇波仔已經好on9

brian:唔鍾意咪quit
政府:唔鍾意咪移民

波仔細佬驚啊哥死唔去 鬧觀眾係狗

好撚型架 仲話唔會做youtuber畀人當小丑

我唔明點解得一半負皮咁少
轉移視線完全冇回應過人地屌得啱唔啱
是咪打手嚟

有逼 佢拎住支槍同樓主講要睇

人地喺ig圍爐話人係狗就得 唔鐘意咪唔好睇comment囉 洗唔洗話人狗呀？

連仔自己井底唔識佢就話冇人識
幾十萬followers,出街大把小學雞，中學雞搵佢影相。
撈到好多廣告，屋企有錢。洗咩讀大學？人地要讀一早去外國讀都得啦，而家撈youtuber搵食仲好，
佢玩到YouTube冇人睇，唔想玩。之後一樣有錢去生活

講中咗唔抵得人地有錢？

咁確實係連仔酸人地點解會出名，點解會有錢
心有不滿地批評：波仔呢啲咁柒都有人睇，成家3姐弟做youtuber點解紅到。屋企又有錢，酸到出面
事實證明連仔眼紅人地

講還講唔好貼相

你係講得啱，係冇人逼我地睇佢哋啲片㗎，咁其實每個人都會上網睇劇睇片，睇睇下你始終都會唔覺意撳到佢哋啲片嚟睇㗎，就係因為啲人睇完覺得戇鳩，造作等等嘅行為先會去屌佢哋㗎嘛係咪先，唔係唔識都走去屌人。

因住N賓拮鳩你

唔係酸鳩人呀，係佢咁撚樣衰又無料。學咩人出黎撈先

以content黎講，波仔紅係合理，其餘2個唔知乜事

咁佢咪唔好拍囉
半公眾人物叫人唔好關注 ridiculous
佢公司可能好開心有人開po討論佢添啦
唔討論佢佢邊有錢 邊有sponsor
自以為是既人

真係小學雞 懷疑打紅字個個都真係本人嚟
見佢del左個個柒到世一嘅selfie post
唔好玩咁多social media喇 偽術家

個個都係波仔細佬 波仔細佬咁叫就知條友本身垃撚圾 無人識㗎啦 靠佢阿哥姐條垃圾

要不是波仔照顧你？波仔細佬完蛋了！

但係你而家係自己主動follow 佢，迫自己睇
政府係佢迫你，無得Unfollow

如果喺廣告見到另計

On9
你有被害妄想

唔鐘意又唔撚講得？

多左

唔洗咁惡毒吖嘛
唔知以為殺左你全家咁大仇口
佢啲片廢嘅你可以踩佢拍得廢
但都已經有抑鬱 好似試過自殺
你仲要紅字問人幾時死 抑鬱好易諗埋一邊
真係有咩冬瓜豆腐你同兇手無分別
同啲係自殺po 仲叫人快撚啲死既仆街一樣

個波仔 咪一撚樣 2兄弟都ON99

本身係公衆人物=公審?

甩咗p未

屌你幾時出片呀

agger咁講返正題
一齊屌9波仔細佬on9樣衰兼中二病

雨僑高質好多
有時我睇佢都唔想睇波仔細佬

唔識佢，睇完呢個post去睇吓佢啲片。見到佢有條片講抑鬱，㩒入去睇吓原來又係啲消費抑鬱病既video嚟呃view

自己作為一個有抑鬱幾年既人，到而家仲食緊藥，完全唔覺得佢係同路人，淨係覺得佢係消費緊抑鬱症呢樣野。佢咁做完全唔會俾大眾更加了解抑鬱症，只會令更多觀眾將焦點放返係佢自己身上。

Yes! 我就係最討厭佢消費depression
作為半個公眾人物傳遞錯誤嘅訊息 又間接利用呢個病去作踏腳石 提升知名度 醜陋到。。。

佢應該真係抑鬱，因為佢搞gay唔想人知嘛，其實都幾慘。

其實會，我有個fd都係咁

因為唔想俾人知，所以就咁

我剩係知佢地3姊弟出d片越嚟越廢
已經冇睇一排
之前年宵仲要係賣揮春真係搞唔掂

上同性戀討論區

樓上嗰班叫人唔鍾意唔好睇既撚樣
你唔鍾意既都可以唔撳入黎睇㗎
做得公眾人物預咗實有批評㗎啦
咁唔滿意既咪set private囉

追返post隻傻閪咁啱又係好鍾意叫人唔鍾意唔好睇

咪就係
2019年起 身邊都有人有抑鬱 或者焦慮
但冇人會日日無病呻吟做attention whore

吾佢老母

討論區唔討論做咩好

你上討論區爆曬全部野又點，現實係驚屋企人 朋友知嘛

打橫嚟講？你老母叫你離開屋企同你開party叫個guest離開都兩回事啦
你會唔會打去SOD叫佢唔好拍AV呀

想知抑鬱症，係咪應該唔會好似佢咁仲出到片？

總結個細佬係因為gay 又唔敢俾人知
所以有d抑鬱症？
咁既話 同佢自己決定要做個公眾人物 有好大關係喎
佢唔做公眾人物 低調返 變返普通路人既話
你Gay都無咩人理你啦 係怕呀爸媽接受唔到姐
已經比做公眾人物好好多
有抑鬱 仲不停上鏡 係對自己唔負責
做得公眾人物 賺公眾錢 一定會有相應既負擔出現
如果承受唔到 要搞到自殘自殺
就唔該放棄賺哩d錢
唔係既話 你就對唔住愛你既人

如果你係細佬本人 或者佢親朋戚友見到哩段
唔該你自己諗下
或者你地同佢傾下 叫佢放棄做公眾人物
我見上面都有人提韓國個邊成日出事
你地有得借鑑個結果幾sad

除非個細佬其實無抑鬱 純粹呃views

利申
無睇開佢地
淨係係小薯茄見過波仔同家姐出現
覺得波仔鳩鳩地 又串 唔知做乜⋯
家姐普通正常人

唔岩聽既話 你可以繼續抑鬱地拍片上鏡
不過要預一定有人討論你地 無論好壞！
無可能只可以讚 唔可以彈

barking dog？

條友 揸白卡？

成家都發明星夢
最死啲學生日撚日係到同我講波仔波仔波到我癲

加粒癦就同陳同佳差唔多樣

其實半個都唔算

咁又係真 有父幹 做人唔洗腳踏實地 成日幻想自己係靠樣搵食

笑撚死 連登仔又開始人身攻擊啲youtuber

雖然我都唔係好鍾意佢地啲片 利申幾年前有睇
知個細佬以前講嘢好pk 笑人barking dog小丑
不過佢都係以前細個唔識世界啫
唔鍾意佢咪唔好睇囉
佢依家有抑鬱症再咁批鬥落去驚佢會自殺
抑鬱症真係控制唔到自己做咩
放過人同放過自己啦既然唔鍾意佢

成家都柒

咁小事就自殺點做youtuber呀？
如果壓力係來自網上早就摺咗個公開ig亦唔拍yt la

呢條友串過馬撚，而家玩抑鬱

好撚好玩呀

你唔撚係連登仔？

唔鍾意又咁撚留意人就係自己戇鳩啦

樓主心理變態 迫自己睇唔鍾意嘅嘢

唔撚準屌我林大輝張國榮bb呀

仲波仔條女谷胸谷到...

好似散咗

拉

有冇人覺得波仔細佬真係好撚樣衰

巴打，撐你

仲要前兩年喺度扮清高
話啲social media乜L唔好
依家又咪係拍埋啲廢片搵錢

一定係
個口就係記號

係架
上次我喺IG講句嘢唔岩聽
即刻block 9我
惡L到

好想知佢中二病癒後點睇依家既自己
佢啲出位野一定俾人cap低哂
到時真係唔方唔抑鬱

正解

可能雨僑

通常咁激動都係本人/相關人士

笑𠹌左

呢個人相當有嫌疑

Agger
介完手影啲血滴出嚟
話哂都有7，8萬follower
就算點唔開心都唔好影啲自殘嘢出嚟
已經唔係扮唔扮嘢既問題

咪就係

其實我唔明點解要post出嚟。。。

點解咁細個 但咁撚似以前D老MK

醉愛X精神=-=V

咁你有冇證據啲電子雞有搵佢扑野
你咁鬧自己開心咩😂

就算拍YouTube公開ig咪又係人一個
好心就唔好咁苛刻啦 唔鍾意就唔好睇

唔鐘意唔代表唔睇得

係鐘意又要睇又要吊

大大隻紅字綠字既係想點？威啲？
同波仔細佬一樣咁柒

好肉緊兼好肉酸

答得好

屌 男人老狗搽指甲油

仲要人哋叫佢post佢就post

真係好肉酸

肥仔丸
可能一肥少少又要轉藥
轉嚟轉去無利於病情啦 (假設有病)

想知佢話自己跳幾次樓
幾時先真係跳到落去死

仲要出埋啲懶係positive 嘅story同post

傻尻

唔鐘意咪唔好睇, 你又要屌又要睇, 你似有病過佢

尋日好多

梗係啦
懷疑佢根本無病

好撚樣衰讀唔成書又無成就

咁就唔知了
不過男又好 女又好
做佢呢啲成日郁啲叫生叫死既人既另一半都好大壓力

除非想呃佢一筆之後走人另計

咪又係靠屋企 有錢先咁得閒

全香港都知佢係死gay佬啦其實

三姊弟都唔撚化
發埋d濕鳩明星夢
又唔知自己唔係做明星既材料
淨係個樣已經唔掂啦
只係因為屋企有錢先可以比佢地三姊弟日日無所事事拍youtube

佢撈唔掂就會自動收皮既啦
你而家就係酸鳩人無料又撈得掂 自己就要捱世界
利申非fans
但係睇唔過眼你條友自己無料又網絡欺凌人

佢仲要樣衰
人哋以前空少嚟

其實佢幾慘 家姐呀哥都叫正常樣
自己就。。口大啲姐

預祝佢成年後個人成熟啲
唔好再成日鼓吹自殘同博同情
面對負面評價唔好再抱逃避態度

受眾唔同 搞鳩人做乜?

點搞佢？

共產黨打壓言論自由

吊下都唔俾
有錢就po滴血相都得

推
成日出街拍片又要係度話尷尬 不如咪撚拍啦
好on9

On9...

幫推

佢最想全世界當佢神咁拜
一面倒正面回應

仲有成9日整啲問答都唔係真心想俾人問嘢
揀過哂專係po啲問佢抑鬱既問題
用嚟強調自己係抑鬱症患者

其實佢地屋企咁有錢，咁有家庭溫暖都仲有抑鬱，係咪廢左d?

有啲台灣小玉feel

蒙頭入閘

岸鳩仔

係
明明成個po都輕輕鬆鬆
無端端咁肉緊

邊 撚 個 黎？

我都想知佢抑鬱啲咩

無病呻吟

要乜有乜 讀書讀唔掂一樣搵到食
唔搵都大把錢
有fd 屋企人關係好
要女有女 要仔依家一樣有仔 大把妹妹讚佢靚仔 明明咁樣衰
唔知有咩抑鬱

樣衰到

佢仲要因為抑鬱退咗學
中四中五就唔返學
全職kol youtuber

可以咁任性真係好
完美生活咁濟 都抑鬱
定attention seeker咋

感覺似attention seeker多啲

好撚正架 佢早幾年MEAN人係BARKING DOG就得
笑鳩港女平胸冇氣質就得 話自己想搵鬼妹做女朋友
自己同佢大佬D HATERS鬧交 鬧到比人狙撃返轉頭就話自己抑鬱
跟住連登仔就會話唔中意咪唔好睇囉 他只是個小孩 人地有抑鬱你係咪想逼死人
即係佢細佬鬧人BARKING DOG逼到人地想自殺PO人地同佢既DM上網就冇問題
比佢鬧既人鬧返佢轉頭鬧到佢有抑鬱就好撚大問題 係批鬥撚 係小氣 係大人恰細佬
原來玩自殺就可以博到連登仔既同情
咁早知林鄭同3萬黑警一人扮一次自殺都夠做啦
偉大既連登仔一定會原諒佢地既所作所為
EVEN佢一句都冇為自己言論道歉過都好
扮下自殺扮下抑鬱就可以免死架喇

D抑鬱撚好快又走出黎同你講
抑鬱唔一定要發生咩事先會抑鬱
抑鬱就好似傷風感冒咁個個都有可能有

其實冇錯啊抑鬱係真係個個都有可能會有
冇人想自己病
但抑鬱既人一定唔會想消費自己個病先囉
有病已經好辛苦 每日喊少幾個鐘都還神啦
仲得鳩閒影D藥話比人聽我一日要食幾多藥幾威豬咩
所有影藥PO IG STORY既人都係想消費自己個病架咋

推推推

樓主 pin this

真

笑撚死仲要紅色大字

唔抑鬱點摶到咁多人注意同護航

他只是個孩子.gif

孩子明天18歲了

連登仔有冇邊個人未批鬥過？
睇黎社會真係好多閒人

喺ig見到佢懶有型嗰d黑白照真係隔夜飯都嘔撚埋出黎
好心你接受自己就係樣柒既事實啦
真係越自卑既人就越自大

佢細個都叫正正常常
越大越唔掂
可能加上佢成日po D attention seeking野破壞形象
同埋食左精神科藥影響外觀

其實有精神病都係佢自己攞黎
係都要做明星
咪成日出街礙住有人望佢囉

嚴格來講
覺得佢似PD多過抑鬱症
加埋中二病

BPD

其實佢哋係咪拍緊拖

佢退左學咩？唔係停左學咋咩
無留意開唔清楚

佢d story真係好有典型mk潮童味

加BPD 味

先唔講係咪真係戇鳩
感覺佢都係活起呀哥家姐嘅光環之下
係好辛苦嘅一件事

似

唔好妒忌人啦 唔鍾意咪唔好睇 好簡單
我絕對唔係佢粉絲 你話佢on9我都認同 但有咩意思
人地有市場 即係有自己價值 其實佢地成家marketing image都做得幾好 gather到自己fans base
我只可以講咩taste既人都有 但至少仲有我地唔撚buy佢地呢套次次睇佢地啲片睇幾分鐘就已經覺得好尷尬 即刻close

唔妒忌
純粹想吊佢

BPD 特質: 當受到善意的表達會感到強烈的喜悅和感激，感到批評或受到傷害時會強烈的哀傷或憤怒

佢啱啱又有新搞作

咩嚟架

啊，我見到

好似肥左
唔知係咪因為食完Olan

咩事呀佢又

睇唔返個story, 有冇得文字解畫

Po左發夢相

靜少少啦

Mama’s boy

有冇人明點解佢入醫院又要po story 割脈又要po story 食藥又要打卡 學又唔返 話自己驚係學校發病比人見到 日日就去chill 飲咖啡 打卡

因為poor stress coping
一做正經野就病發
成世做二世祖有人圍住佢嚟呵做焦點就病情穩定

之前佢仲話DSE垃圾試
垃唔垃圾唔到我評論
不過到依家佢連個垃圾試都考唔到
可能佢覺得個試太垃圾唔需要考吧

有冇人覺得佢style好似抄緊碧咸個二仔同三仔 又搽指甲油 又剩

好撚樣衰 不了

樣衰固然係
行為更加令人難接受

其實點解佢紅到？
有冇巴打解答一下佢有啲乜嘢擅長？

撳咗一條片睇
佢啲片比起個on9波仔仲悶
講嘢又冇氣氛
又唔太識拍片
個樣又衰過佢阿哥同家姐
點解呢啲人會有咁多fans

睇咗25秒已經close
又悶又尷尬 仲咁多views
名副其實靠家族上位嘅垃圾

日日post自己有病食藥
學又唔返 日日無所事事去cafe打卡chill
拍片+講嘢又唔夠阿哥家姐叻

我開頭諗會唔會自己太固執
太執著去對佢反感
但原來大家都有咁既想法

佢真名叫咩

唔記得左

好心佢加標點啦

孖生？

要幾垃圾先要用 XX細佬 XX家姐 黎做吸引點博人地睇？

成段都唔知想點
尤其最後嗰句好L突兀

唔通靠佢把垃圾口才上位咩啲片悶到得番啲妹妹仔睇 唯有借波仔細佬嘅名義奶返啲人氣

屌..做乜鳩成個唐氏咁

佢講嘢真係1999

日日吃喝玩樂就無事
學就要休
好嘢

佢咁撚樣衰妒忌佢老母咩

你想用你塊又緊又濕的閪包果住佢6鳩 ？還是指責佢mk仔的行為？

垃圾得過你考個垃圾試都咁撚垃圾？

正解
樓上一大堆護主L覺得憎佢=妒忌佢
呢個世界有樣嘢叫睇唔過眼
依家係睇唔過眼佢咁廢咁懦弱
仲要扮弱者博同情兼po啲自殘相

總之見到有其他youtuber搵埋佢地成家人拍嘅片就唔撚想睇

之前波仔玩大左仲要搵埋個老母出嚟幫手補鍋
樣衰到

佢一鋪頭就俾人扑傻瓜咁扑

大家唔好再話佢啦 佢係手足尼架

就係手足先要吊醒佢

佢兩個一齊左？

判斷唔到

有觀眾問咪直接答個觀眾
Post story 俾大家知食咩藥係咩諗法

話比人知佢真係食緊藥 真係病 好慘好慘
唔明點解佢病要係咁po上social media
正常有情緒問題唔係應該唔想比人知架咩
但係佢好似好光榮咁
真係唔明小朋友諗乜

佢變左蝦乾二號，一出post就做小丑俾人追擊

Attention seeking

我主要當back up

有病所以咪更加要去玩係咪先

抑鬱症症狀:

情緒低落
對事物或以往嗜好失去興趣

但佢仲咁有興致日撚日吃喝玩樂整頭髮

佢依家好似好返啲

柒事一籮籮

食Olan想唔肥都幾難

咩係plan?

Olanzapine, 精神分裂症藥

個間albatxxxx studio sponsor 佢兩個影既相好嘔心
本身prewedding 都有興趣
而家真係不了

其實佢是咪gay

冇所謂啦橫掂佢阿哥都係gay

佢啊哥之前唔係同個臭雞一齊咩？

傻柒一條

好似係

日撚日都一齊

是咪覺得自己好可愛

屙屎屙唔撚出係咁㗎啦

佢呀哥家姐有咩咁巴閉

新條片好撚樣衰

是咪肥左好多？

利: 未睇

肥唔肥都係咁撚樣衰架啦

痴撚線，有抑鬱症都比你屌

有唔岩就有機會俾人吊

咁又係

點解有病都要比你批鬥比係質疑
利申不嬲都唔中意睇佢 但知佢有抑鬱唔會好似你咁開po屌鳩人

人人病徵都唔同 係咪個個抑鬱都要匿埋哂玩自殺先叫做「真係抑鬱」？

唔太明你咩心態 身邊有人抑鬱 佢日常生活可以好正常可以日日碌ig 但一病發就會做傻事

靠佢呀哥過上位 乖乖地讀書啦

萬千寵愛在一身 但仲抑鬱 都幾搞笑
有啲人真係乜都無 咪真係要去死

幾多人好幸福一樣有抑鬱自殺

咁Chester Bennington係咪扮抑鬱

我上次留左個類似既留言即刻俾佢封左ac

你留意下佢
每次一做焦點，被寵愛就會好開心好感動
但一遇到少少不如意事就叫生叫死

嘩乜咁大個仔啦，早幾年仲係小學生樣
btw好似bomba 個felix, 有無親戚關係

睇了，同感

結論: 全部人圍住佢嚟呵佢就唔會病發

咪貼相啦 好樣衰呀

唔得呀 我要幫佢留倩影

佢地兩個係咪一齊？
睇IG & YT 片cover he味濃到

佢話唔係我都唔信

係，身邊識得有人家庭好好，學業順利，但係失戀後就抑鬱，長期食藥。
佢對住我嘅時候係完全冇事，好似好開心咁。佢亦都有玩ig。會po開心嘢，亦都有放負嘅。
係我見到佢手腕上面有傷痕，有新有舊，仲唔少，先覺得佢病得唔輕。
其實抑鬱症嘅人唔一定係每分每秒都要自殺，正常時係同一般人差唔多。只係一發病就控制唔到自己。
希望大家可以對患者多一份善意，人有時真係好脆弱，會因為嘅三言兩語而走上盡路。

咁其實佢唔應該將自己生活展示俾大家睇
對自己負責任

都幾似

之前都已經俾人cap哂

你班barking dog

連登可以搵到哂由佢出道開始至今啲發言

佢真係好撚柒吖屌

講還講，米撚有圖啦

屌你好柒囉

咪呀米

求圖 或者文字解圖

有冇人解釋下

咁佢又po, po 左就食花生等睇小丑

個樣on99

同埋咩叫成日眼泛淚光

日久生情
應該似係真Gay

利申：從來唔歧視LGBT

係
呢樣反而無問題
Attention seeking 就 接受唔到

型？邊L道型呀

乸型

LM等佢4月1又消費張國榮

之前好似做空少 參加造星唱歌把聲好撚gay
同埋個樣好奇怪

就算細佬無野雨橋都一定有

我覺得純粹好似一個大哥哥好錫個細佬

但如果唔係couple/曖昧中嘅人 真心會喂野食咩

咁嘅樣做空少？
好似好矮咋喎

完全唔靚仔
好似外星人

空少生得矮唔緊要
已經有手有腳可以去做
佢個樣去做空少
應該為咗食仔

個鼻頭向下dup
係巫婆

但佢地年齡差勁遠

二人世界

究竟要增進啲咩感情

珍
同埋同啲PD一齊好辛苦

純真友誼

明嘅純真gay佬情誼

2個係酒店hehe

又發作？

有朋友同佢飛過 話佢做野奇奇怪怪 同埋成日傻笑唔知咩事

屌維他命泥

係掛
成日提住自己生日，生日一個月咁
睇得出佢有幾著緊自己

真係精神科藥嚟

不過老實講
有精神病要食精神科藥
唔代表食精神科藥就係有精神病

花生又出現了

有啲鬼影呀

屌咩...我一星期返6日工 每日都行屍走肉 我先至生不如死
佢成日出街又半島staycation

無計
人心不足蛇吞象

有意思

大部份香港人都係咁架啦
呢啲細路身在福中不知福
仲以為自己看透世事

今年已經30+歲
但細佬得18

呢三條友零捨多護主狗

細路真係細路 第時出黎做野都唔知佢點捱 做學生明明已經好幸福

又入左普通科病房

我諗佢都係唔L洗做
成世靠老豆老母

快啲轉過九龍醫院精神科
無得用手機

雖然對佢老母無乜好感
但我好同情佢
佢有個咁既仔真係好陰公

咁你仲咁樣？

應該好嚴重
佢阿哥先會出唔到片
身邊個個人都冇心情出story

玩到全家都圍住佢轉
真係好影響人心情

好撚煩 gay咪gay 又唔撚認

之前都經歷過差唔多嘅嘢
覺得佢係慘 但佢屋企人更加慘

屌 咁撚有錢都抑鬱

睇頭幾頁d cm真係嚇死
barking dog都有人幫

睇住佢啲story都覺得佢煩
雖然都叫同情佢有抑鬱定情緒病？！但係日po story叫春放負 真係唔知佢咩事
唔知佢係seek attention定點 專心養病咪算囉

對雨僑無好感，不過覺得佢好慘

仲要又紅色又大字咁，真係話係本人都有人信

本人最憎PD
浪費地球資源

邊到黎嘅自信笑死

入精神科抖下啦

好撚PD

無唒聲氣
入左精神科？

依個真係笑死，人地輕輕鬆鬆佢勁激動

咁就放低電話休息下唔好衝出黎柒啦

佢應該係我目前嚟講見過最開心，最好volition 既’抑鬱症’ 患者

歡迎各位357年後嚟呢個po攞返啲cap圖用

(如果有用)

控制不到
實情收放自如
一切都在控制之中
𠝹幾深，幾長，在邊到𠝹
點同醫生講先可以入院
之後點講先可以出院

急症室年中收唔知幾多𠝹手妹
你入多幾次直頭記住你
好快全部人都會知你只係一個引人注意既死PD

普通科病房既complete suicide rate高過精神科病房好多

問題只係決心有幾大

我唔係想人自殺，但我真係好憎人扮自殺

個細佬最鍾意博同情
有病
要講咪同屋企人講囉
下下講出嚟為咩呢
咁鍾意引人注意
陣間人哋插佢佢又唔開心
呢啲人都唔知咪想搏屌
如果想死嘅就晨早死咗啦
重點會留個機會俾人哋去救佢啊
想死都唔使打卡嘅
你話我講嘢刻薄我都係咁講㗎啦

不過珍惜生命啦

多謝你加入意見
我見到呢啲人真係好撚嬲

佢話人哋會覺得佢博同情
但係佢有冇諗過佢做緊嘅嘢又真係不斷博咁大家同情

佢唔想咁多批評
咁咪唔好同外界交代咁多囉
不嬲呢個世界都會有好聽同唔好聽嘅說話
佢講得出黎就預咗會有人批評佢
當然有啲人會安慰佢
如果接受唔到有人批評佢嘅我寧願佢唔好成日做啲野出嚟引大家注意

Exactly, 不如忍忍唔好乜鳩都放上ig, 應該對病情有幫助佢阿哥都幫幫手收一收埋先

正解
正正常常一個病人根本無人識佢，自然就無人會評佢

就算係波仔細佬，如果佢唔係日撚日提住，佢阿哥都唔會講俾大家知佢有咩病咩病

根本佢就係想俾個sick role自己，唔去面對隨住年紀增長而增加既壓力，同埋搏大家既同情

係 又多愁善感 易有情緒/精神病
又因病退學 又唔夠阿哥家姐叻

佢身邊啲人都幾慘 冇乜事又會病
成日要人照顧 又po上網seek同情

老屎忽語氣

全世界圍住佢轉啦喎依家
連byejack個啲都要出post 呵返佢

繼續叫春放負能量俾班細路fans啦

感覺佢係想引人注意多過真病
每次一［病發］ 就一堆人安慰佢
佢都係想咁姐
同埋2021啦 gay咪認
根本無人笑佢 除非佢歧視自己姐

其實有情緒病我地真係要學識體諒 但介完手嘅相最好唔好po上story 可能佢咁做係想比有一個經歷嘅人知道 然後可以多啲人明白佢感受同痛苦 但佢ig咁多人follow 有好多小朋友可能會模仿 希望佢可以快啲好返 用佢嘅康復嘅過程同經歷影響更多人

我都覺得如果佢gay就公開承認 唔係嘅話都澄清 唔想佢因為呢樣野去吸引多啲人睇佢嘅片 成為賣點

啲人真係唔識先會覺得佢抑鬱，好慘

實情佢既演技錯漏百出

直頭俾佢牽引住，情緒勒索

PD通常好難醫

連登仔無同理心真係唔係第一日既事

唔通抑鬱症患者 永遠只可以抑鬱住？
係咪因為坦承左比大家聽有抑鬱症
以後個世界就只可以灰色一片。。
而家人地個Po（我為左你特登去睇 順便睇埋Story）又唔係Caption講抑鬱/放負跟住擺張開心相
同埋人地都話而家狀況好左好多
呢個世界大把抑鬱症好翻既人
我身邊正正有一個朋友係咁
以前你唸到既抑鬱病者行為都有
而家好翻喇
一樣有開心有唔開心時候好似正常你我他咁
咁你唔比人地細佬係咁？
就算依然係抑鬱康復過程 係咪少少開心下都唔得
佢地抑鬱 可能係比平常人更多時候唔開心
但係唔代表佢哋係每分每秒都一定要唔開心
仲要將所有唔開心既時候擺上Ig去Notify你呢D網民
我唔開心緊啊 「Match到我話我自己抑鬱喇」

Anyway，你係唔中意人其實點都唔會睇得佢順眼
你根本就睇唔順眼人地
人地24小時唔開心肯定又會話咩
「博咩 成日放負撚」
好喇 人地康復緊 Po下開心野
又比你屌 話人地消費抑鬱呢個Term

再Btw我個人唔覺得佢係我杯茶
所以我都無Fol無特別留意
唔鍾意可以唔睇
人地Po咩做咩唔到你控制
但係你控制到自己Following咩人
所以總括
唔鍾意真係咪唔好睇

宜家咪係
我講緊之前

請真做得lol預左俾人屌。唔屌得不如索性放棄。唔一定全家都要做kol 做得kol 內心一定要強大
同埋覺得佢負面來自佢同家姐阿哥自我比較形成

其實D仔女有精神病既父母見到波仔細佬，應該會發覺自己個仔女同佢係兩個唔同世界

錯唒重點

拉

又有護主狗出現

重申一次唔鐘意還唔鐘意

睇唔睇又係另一回事

係鐘意一路睇一路屌唔得既

呢個po令我發現好多人唔了解抑鬱症

仲要以為呢條契弟咁樣就係抑鬱

真係害人不淺

依家人哋有抑鬱唔俾屌唔俾唔鐘意佢既人睇喎

邊個話有情緒病唔可以話俾人知
點解你會覺得佢要食藥係光榮嘅事
唔通收收埋埋等死咗嗰陣你先知佢過得有幾痛苦呀

情緒病都需要有社交，情緒病都可以用IG
你覺得佢喜歡喺IG博同情
但用social media唔係用嚟同人分享生活同嚟做咩
佢嘅生活就係食藥同唔開心有乜計
你唔係唔明小朋友諗乜，你係唔明情緒病諗乜

大家了解左抑鬱症/情緒病先衝出嚟護主啦

界得層表皮 真係自殺嘅話唔會咁
attention seeker

成日話抵制唔到自己 但個刻又會可以po story打個卡先

浪費地球資源

阿哥咪又係連u 都入唔到
邊度叻

留名等睇聽日po哥哥

入到U又唔代表叻嘅

佢阿哥識少識講嘢 識做on9仔娛樂班妹妹
同埋拍嘢剪片social嗰啲都好過佢細佬

自己想show咪show囉扮咩有人想你share介面
上次影啲藥出嚟又係咁

(雖然唔排除真係有妹豬咁無聊助長佢)

又有護主狗進場

佢細佬真係唔掂
講嘢1999
扮看透世事
實際只係一個已成年既中二病患

好想知佢個TimeTree 裝嚟做咩
佢有嘢做架咩

佢真係乜鳩都share有冇咁空虛

入咗院無嘢好做呀嘛
喺屋企都仲話可以拍下片呃下啲妹豬
打下PS5

最好入埋精神科關357個月無手機用無人探無好嘢食好好反省一下自己錯咩

不過我諗諗吓其實細佬未必真係

因為佢有機會只係鐘意被疼錫既感覺

未必真係愛雨僑

你十幾歲嗰陣咪又係咁樣
邊個冇幼稚過

咁啱又真係未試過咁樣

睇黎你唔知咩係有錢
有錢但無工人
有錢但兩兄弟一間房

如果你要攞鍾生呢啲case嘅話咁佢就唔有錢嘅
不過點都唔係窮囉 米蘭站家族生意

所以咪話正常好啲嘅中產 同有錢點講得上
米蘭站嗰下好笑 睇下個呀媽持幾多股份同係咪分落佢度先講啦清
咪話窮 但有錢屋企唔用工人真係第一次聽

佢地年齡幾多歲？？？

好似18同30幾？

真心好撚樣衰成隻鴨嘴獸，想反胃

行為更差

唔怪得雨橋望落咁撚老
做過空少
應該多數食仔多

佢老母好似係米蘭站高層
屋企仲要住九龍站
成世人唔使返工都得
靠家姐大佬都得

又玩自殺

其實阿哥家姐算係正常
真係得細佬咁多事

細佬繼續幫家姐同呀哥倒米

有依啲隊友真係全家真。抑鬱

加多一個屋企人......雨橋

出現了

起碼好過連登仔xxxxxx呢句真係無敵

都估到啦
班妹妹仔fans 見到已經打晒飛機

已經有啦

佢自己張國榮上身 ？？？

可能係架

不知不覺學左佢

Barking 狗都識聽歌調理心情

真係唔知點解佢可以有抑鬱 有咁好嘅環境成長

抑鬱有陣時冇特別因素引致，有啲患者係好似慣咗傷風咁，咁突然

人地有錢唔請，
同埋係係細個請，而家大個仔屋企轉鐘點
起碼好過你呢啲
你連人地手上一半身家都冇啦
就咁睇，起碼人地叫有錢人生活。
你要攞李嘉誠呢啲比緊係冇

傻鳭 無見識都唔洗沖出黎柒

好過你呢啲咪得囉
係網上到酸人地
連人地一半都冇，連仔個世界真係細

唔阻你護主 你講咩我都唔會自爆

佢哋而家住緊嗰到用公司名義買
然後當員工宿舍俾佢哋一家住
之前有巴打share過

其實佢係邊個黎？

所以？ 姐係屋企無物業？

呢層唔知 不過佢老母係米蘭站董事嚟

呢層要摷返份標書出嚟睇

佢真係好樣衰.

睇嚟你係狙擊手
無時無刻都唔放過佢

呢世人最憎PD

我唔會放過任何一個進入左我視線既PD

如果佢唔再attention seeking，我就停止狙擊佢

係幾好笑

PD育成

如果你唔屌 應該冇咩人識佢